郭芙蓉靠對大波頂住民主派

退出未

退出未？

挽留